{
  "Pharma Image Capture": "制药图像采集",
  "Image Capture": "图像采集",
  "Camera Only": "仅限摄像头（无图库）",
  "Require Barcode": "需要条码/二维码扫描",
  "Max Captures": "最大采集数",
  "Enable Geolocation": "启用地理位置",
  "Capture": "拍照",
  "Retake": "重拍",
  "Accept": "确认并保存",
  "Stop Camera": "关闭摄像头",
  "Start Camera": "启动摄像头",
  "Switch Camera": "切换摄像头",
  "Toggle Flash": "切换闪光灯",
  "Barcode scanning": "正在扫描条码...",
  "Barcode required": "在接受采集之前必须检测到条形码/二维码。",
  "Camera access denied": "摄像头访问被拒绝，请允许摄像头权限。",
  "Camera not available": "此设备不支持摄像头。",
  "FDA 21 CFR Part 11 Compliant": "符合 FDA 21 CFR Part 11",
  "This field captures images with full audit trail": "图像不可修改，带时间戳和审计日志，包含 SHA-256 哈希、用户身份、GPS 和设备信息。",
  "Max captures reached": "已达到最大采集数 ({{max}})",
  "captures remaining": "剩余 {{count}} 次采集",
  "No captures yet": "暂无采集",
  "Processing capture...": "正在处理采集...",
  "Confirm Delete": "确定要删除吗？审计记录将被保留。",
  "Delete": "删除",
  "Capture #": "采集 #{{index}}"
}
